有冇人等緊鐵之王座

好似幾正
個3d做得幾靚

有

推一推先

what 7 驚？

登記左事前 睇睇環境先

希望英文唔好太深
個玩法幾正 新系統
亦係大公司整

最想玩下佢個村莊mod

仲未開

幾時開?

lm

仲以為同game of throne有關